人生唔撚係返工讀書呀:~(

仲有訓教

放工係為咗聽日繼續返工